林娜璉COSPLAY吳業坤

以為p圖

是

笑4

沙夏

好可愛

又幾趣致

幾似

兩隻都唔係人類嚟

好on9

做咩鳩
崩壞

好似樣下

很正